[狗鐵]東鐵綫又壞車

屌你老母卡左係旺角東

信號故障

紅磡齊齊塞

會唔會走尾班車

ching嗰邊架車有無陏

郁

開啦屌

我都啱啱開車

一落車想轉巴士
上到去架車就開